{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037281",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492696",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "심가면옥"
    },
    "text": "深佳綿玉\\n\n京畿道富川市梧亭区元宗洞224-2\\n\n周辺にある韓国料理レストランでは冷麺をメニューとして提供しています。 営業時間は11:00から23:00と定められており、祝日にも営業しています。 レストランは120席を収容でき、部屋はありませんが団体席があります。 周りの住民は家族と一緒によく訪れる場所ですが、食事の時間にはいつも満席です。 ビビン冷麺は味付けが適当で、麺も生きていて人々に人気があります。 カルビタンはスープの味がさっぱりしていて、カルビもたっぷり入っていて、多くの人に人気があります。 基本のおかずであるキムチとサンチュの和え物も味が素晴らしいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "レストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "レストランの営業時間は11:00から23:00です。"
        },
        {
            "question": "レストランは祝日にも営業していますか？",
            "answer": "はい、レストランは祝日にも営業しています。"
        },
        {
            "question": "レストランには部屋はありますか？",
            "answer": "レストランには部屋はありませんが、団体席があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にある韓国料理レストランでは何を提供していますか？",
            "answer": "周辺にある韓国料理レストランでは冷麺を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ビビン冷麺はどのような味付けですか？",
            "answer": "ビビン冷麺は味付けが適当で、麺も生きていて人々に人気があります。"
        },
        {
            "question": "カルビタンのスープの味はどのような味ですか？",
            "answer": "カルビタンのスープの味はさっぱりしています。"
        },
        {
            "question": "キムチとサンチュの和え物の味はどうですか？",
            "answer": "キムチとサンチュの和え物は味が素晴らしいです。"
        },
        {
            "question": "周りの住民はどのような人々がレストランを訪れるのですか？",
            "answer": "周りの住民は家族と一緒によく訪れる場所です。"
        },
        {
            "question": "レストランの収容人数は何人ですか？",
            "answer": "レストランは120席を収容できます。"
        },
        {
            "question": "レストランはいつも満席ですか？",
            "answer": "食事の時間にはいつも満席です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 321
    }
}